拜登行政令支持男女同廁和“男子”競賽女子體育？

上任後第一天拜登簽署了17項行政令，其核心是“回滾”，將多項川普政府的政策撤銷。

其中包括了拜登在上週發布的一項題為《關於防止和打擊基於性別認同或性取向的歧視的行政命令》（以下簡稱“行政令” ） 。這項行政令表示，最高法院關於工作場所歧視女同性戀、男同性戀、雙性戀和跨性別者（LGBTQ）的裁決也適用於學校、住房和移民等場合。

該命令沒有涉及變性女性參與體育運動的具體規定，但為各州和聯邦層面的法律及政策的改變打開了大門，使變性女性更容易參加女子體育比賽。

大量流傳有關拜登的行政令：“要求所有接受聯邦資助的學校必須將自認是女性、而生物學上的男性當作女性對待，反之亦然，否則可能會失去政府資助。根據這項政策，自認是女性的男子將被允許參加女子運動比賽，獲得女子獎學金，並被允許進入女子更衣室。”

我支持泳池男女同更衣室

我支持男人入女廁唔犯法

男權先鋒
以後女足有人睇了

我只係覺得biden係美國搞內戰

左癌理想國

根據這項政策，自認是女性的男子將被允許參加女子運動比賽，獲得女子獎學金，並被允許進入女子更衣室。

糖兄終於可以名正言順攞最佳女歌手啦

諗起south park呢集

唔知攻擊直升機可唔可以參加呢

我今日係男人，聽日係跨性別女

為咗錢我願意打荷爾蒙針再加切賓周去閪打女性運動員

咁連登仔實撐拜登啦
咁多gay佬同狗公

自認得㗎啦

內心係女性嘅大隻佬可以免費入夜場了

支持撐biden 嘅lady gaga 改名做human gaga 或homosapiens gaga

高招
等班女權撚女運動員同班LGBT狗咬狗骨

呢條友又係另類瘋癲

airbnb 男女同房+同床
公廁同廁
温泉同浴

嘩 正 支持登登 呢樣德政黎

你肯定？
你覺得白滑靚女多定巢皮阿婆多

美國比人告非禮可以話自己內心係誇性別人士抗辯，分分鐘可以告番佢轉頭

我係一個自認女性既同性戀

同混浴溫泉一9樣

我唔信白滑大波靚女唔遊水

如果遇到free the nipple女就正

支持加速

以後唔屌登爺了

其實biden想入女廁

你outdate啦
依家洗乜搞呢d手術
你話自己係就係

South Park嘅Heather Swanson

大學宿舍男女同層同房

以後唔使男人頭女屎忽都可以男女廁所都入得

生理男性但心理女性，同時有易服癖+同性戀

= 同正常男人一樣，但有三個光環

強迫人地接受仲衰

King生理上係男人，但其實佢係跨性別人士，佢認為自己係女人。佢有易服癖，平時就鐘意著男裝。加上佢係一個同性戀者來，鐘意女人嘅。

咁Queen生理上係女人，但佢都係跨性別人士，佢認為自己係男人。佢又係有易服癖，平時就著女裝。加上佢都係一個同性戀者來，所以鐘意男人嘅。

我係男人但我自認係一個女同性戀者
無敵

上季都有集有個男人參加女子體育打到啲女人仆街

Heather Swanson

每個人都起碼可以加3重buff

遲早有日，女性運動獎學金比男性掃哂

最尾玩board驚個到

啱晒連登仔
咁多有棍紅巴

係女廁門口話自己自認女性係咪就可以大搖大擺走入去

有棍既Tomboy

cls

扑驚學會

正！
取消晒所有男女分隔可能仲易啲少少。

woman wo-people

好識嘆

自認係TB嘅男人?

究竟佢上任幾日簽左幾多行政命令？
行政命令好似唔可以亂簽
如果唔係就override 左立法個層？

我覺得佢咁做係另類反女權
黑暗兵法

贏國又贏

諗吓都開心，何況黎真

留名等睇性侵犯率步步高升

諗下就好 泳池永遠得阿婆來游水

沖沖下涼就會扑野
諗下都爽

越亂越好

跨性別大戰女權

一早就講啦，white house no kids

Human gaga唔得
點解human裡面有man

人權鬥士

白痴搵嘢嚟搞

德政喎

tomboy又可以扮LGBTQ 個Queer
又可玩多辧

有冇個可靠啲嘅Source講呢件事？
Google完剩係見到啲好撚假嘅新聞網有報

女權撚末日

男人參加女子摔角係咪可以合法楂波?

多謝指路，睇緊呢集，笑到仆街

LFL

女權撚玩出火 依家俾lgbt撚反咬

唔係講笑
事實上真係有呢種人

支持拜登
只要有心人人都可以係女人

男女同廁

要求所有接受聯邦資助的學校必須將自認是女性、而生物學上的男性當作女性對待正

女人讀書都唔夠男人嚟

gay佬點會想入女廁

識玩一定係有咁快就去做齊連登仔講既野

分分鐘做左第一位變性女子xxxx

又有演講 又出名 之後數錢數到手軟

日本浸溫泉都係男女混浴，所以男女同廁冇問題

你肯定？
大把基佬覺得自己係女人

Nice

加速登

諗太多 只有女人可以入男廁 男人唔可以入女廁
女人可以用兩個廁所 男人只可以用返男廁

泳池留俾啊婆
靚女成班去沙灘群P

左膠理想國喎

其實左派用行政手段去「消除歧視」，同中國共產黨用行政手段去「迫人愛國」有咩分別?

我係女人呀屌

正呀喂!!

想入男廁觀摩好耐。。。

都支持所有人合法戀童

咁性別認同使唔使拎"牌"先? 定係自己講就係?

如果係後者，實有人濫用，等睇...

你顧住自己個春袋先啦摔角

LGBT VS 女權

又唔係我參加有咩所謂

可以玩oil check

咪屈
係支持兒童性自主

自認是女性的男子將被允許參加女子運動比賽，獲得女子獎學金，並被允許進入女子更衣室。

到時真女人輸撚哂個陣唔好叫春就得喇

3個男人？

叫 Person Gaga

左癌：世界大同 男女統一 不分性別

Son=男=discrimination

其實受影響的女人一早屌緊
不過佢地都係受害者

絕對支持，等啲女權撚試下亂咁平權嘅鐵拳係點

覺得假咪自己去睇個eo囉

美國就快係咁

咁男人自稱係女人咪可以去參加旗美大賽昅嘢
果度靚女多喇掛

支持！

跟住自認係男性嘅女性要同真嘅男性同場體育競賽
到時又會話唔公平

不反拜登了

正，原諒拜登了

班敗登支持者有撚排受

咁king會唔會用條撚插條女？

落到場同成班男人鬥跑，睇下班女權出唔出聲

怕咩
男人無得輸

美國嘅死敵伊朗喺呢方面一早領先好幾年

之後肯定大把男人走入女廁
美國非禮/強姦案數量直線上升

homo gaga

我性別認同係女

咁有冇廁兜

支拿都係喇

佢方便自己做野

human gaga 一定唔work 一定係homogaga
因為human 就一定有埋huwoman

依班跨性別人士橫跨地球一周返番原地

要撚女權原來要搵個痴呆咸濕伯父黎做

但最少男女廁都入得

有棍絲

為表公平，我支持女人都可以去男子組比賽

佢勁在可以隨心鳩出行政命令

幾時簽條eo解除合法性交年齡限制

支持牙登

想知biden老婆係咪仲叫first lady

不反啦

美國最後一個the first lady

human gaga

我從來都唔會歧視個D做左變性手術既變性人, 但好憎呢班自稱男人/女人但唔做任何手術唔服用任何荷爾蒙既人, 你話你無錢做手術都最低限度要食荷爾蒙改變自己個第二性徵, 而家咩都唔做就可以話自己係另一個性別仲另人反感

下一步就係改合法性交年齡

我係自我認同係女既lesbian
我要入女廁

Fake news

我今日覺得自己係女人 我要入女更衣室

到時遇上另一個男子同你摔角

好快就降低合法性行為年齡

直頭係領先全銀河系添啦

我都覺得自己係女人
以後可以任入女更衣室了

拜登會唔會成為做一個月就比人彈劾既總統

男女平等呢

行政命令（以下簡稱“行政令” ）

乜撚嘢簡稱嚟

你都on9，入男廁就一定全部係巢皮臭鳩

入女廁有一個靚女我都賺咗

標殺命令
標殺令

同性戀對女人冇興趣

直女對女人冇興趣咪一樣入女廁

呢家咪話得，只要你覺得自己係女人就可以入

生理需要先用

我自稱女子 可摸耳入女更衣室換衫

到時女更衣室入面就成班麻甩佬一個女仔都冇

以後唔會有男子運動

正阿屌你

好想瘋狂自認女性入女廁

應該好多男仔話覺得自己似tb

佢庇護工場出嚟唔好怪佢